無故勃起同無故妊娠元凶應該係香水??

岩岩搭車聞到香水,就諗起果段舊聞

睹男子自慰要求換位 女攝影師遭聯合航空職員嘲笑 2018-07-23
.
.
26歲的帕斯科拉（Genevieve Pascolla），上月4日由希思路機場登機後便開始睡覺。當她醒來，發現左方的男乘客在毛毯下「自摸」，令她大感錯愕。
.
.
.
詎料機組人員之後拿此來開玩笑，問帕斯科拉：「你噴了甚麼香水？」又指該名男乘客喝了一點酒。
搭車聞到香水有時真係有D頂唔順